一句解釋香港學生自殺問題

香港社會同埋學制一直都有問題
無得解決
有錢就去外國讀書
窮就認命等死

所以咁多學生選擇早死

嘩大師 香港靠晒你

簡而精

無睇黑暗魔王ICT開台所以無法減壓

爸打你打去23892222搵人傾下啦

波奶魔巴打

要死都唔好跳樓死